【金燦傻教授：咩叫雙贏？！就係支那贏完又贏】美軍美國號兩棲攻擊艦進入東海

美軍美國號兩棲攻擊艦進入東海
國際 發佈時間 2020-08-01 15:51最後更新時間 2020-08-01 15:51

北大海洋戰略研究中心平台指，早前在東海活動的美軍列根號航空母艦打擊群，返回日本橫須賀母港；另一支美國號兩棲攻擊艦，則離開日本佐世保海軍基地，進入東海。 美國號兩棲攻擊艦去年底進駐佐世保美軍海軍基地，加入美軍第7艦隊，提升美軍在亞太區的空中攻擊力量。美國號是美軍最新型兩棲攻擊艦的首艦，排水量4.5萬噸，可搭載F35B隱形戰機。

[url]
[/url]